(金庸迷入)李莫愁既武功大約係咩位?

神鵰初期佢橫行咁濟, 有冰魄銀針又赤練神掌
應該有二流既實力

靈智上人既水平

過三拳水平

0.453個胡力威
0.225個六車拳西

二流中既高手

翟都/公冶乾/彭連虎/恆山三定/五散人咁上下

靈智上人射鵰同王處一平手

佢應該勁過呢幾個，可能勁過黃蓉少少tim

點計

即係兩個胡力威＝一個六車拳西

楊過單手都打贏啦

佢比黃蓉撚狗wo

胡師傅虎軀一震，肅殺之氣猛然籠罩了整個廟內，只見赤練仙子這個平常面不改容的女魔頭俏臉頓時煞白，暗忖：「這看似只練外家拳的莽漢居然有如此厲害的氣勢，看來無法和他正面對攻⋯⋯」而胡師傅在她猶豫之時，已然欺身而上，斷喝一聲：「健身必先健心！吃我的大袋啦！」頓時把他的陰囊向女魔頭的臉上掃去！

《神鵰袋裡》65章

屌...

想睇落去....

不得不正皮

你呢個係黃易黎喎

呢個係胡師傅黎，希望你尊重返

黃蓉個時好勁喇喎

無可能勁得過黃蓉

王處一，馬鈺個堆廢到
王處一應該勉強同李莫愁平手
馬鈺輸硬

有睇書就知射鵰神鵰最強都係黄蓉，就算只講武功都勁過李莫愁

傻姑靠六招護身技打到李莫愁敗走，更何況黄蓉有更多桃花島武功同99%勝率嘅打狗棒法

玩毒二流中一線
如果唔玩毒二流尾

古墓派唔計玉女素心劍法同毒, 只係屈輕功同勁過傳真教班蕃薯少少

重睇啦

佢係驚黃藥師多

有冇神鵰原著讀者出嚟澄清下

無可能勁過黃蓉
應該全真七子之上(單獨)
同漁樵耕讀差唔多
廢過蒙古嗰四條友

勁過朱子柳 霍都 郝大通果堆
喺黃蓉之下
同丘處機比就唔知
同射鵰梅超風比應該都差少少

勁過小龍女

單人出玉女素心劍李大姑十條仲都唔夠死啦

神雕出過手既人黎講
東南西北周
兩大男女主
金輪裘千仞
蒙古三廢公孫止
之後應該到佢

agger

李莫愁應該勁過霍都班蒙古佬，但廢過公孫止

蒙古打手排名係咪金輪＞ 瀟湘子＞尹克西＞ 達爾巴 ＞ 霍都？

數學神童

點見得佢比梅超風廢
完全唔同期

我估嫁咋
純粹睇返梅超風係射鵰既戰績
果時除左最勁果四五個
好似吊打哂全部人

射鵰D 卒無神鵰咁勁梗係屌打啦
我個人睇 李係勁過梅

梅超風

梅好歹都係黃藥師弟子，照道理勁過李一個馬位

梅超風未盲之前可能可以一戰

馮默風桃花島最廢+無一隻腳都可以打走佢
梅超風無盲, 淨係玩鞭都屌打佢啦

書有講 講李莫愁都不及當年鐵屍梅超風
利申：胡師父more more

肯定勁過靈智上人一大截
丘處機之上
梅超風之下
咁上下

痴線李莫愁點同梅超風比 剩係九陰已經完勝 李莫愁有一半都係屈在冰魄銀針

溤默風係桃花島弟子入面武功最低年紀最輕 之後比人打斷腳遂出師門
梅超風都係桃花島弟子 仲要偷埋九陰
李莫愁比溤默風屌打
梅超風>溤默風>李莫愁
個人覺得李莫愁只係2流尾只係初期d人太廢